三中商不了！換書！

小弟鐘意睇實體書，不過自從抵制三中商之後，發現而家買書冇咁方便，加上以前睇完嘅書都係擺係到，諗緊不如換書，大家可以拎書出嚟，同人換可以不斷有書睇，share下心得，互相推介好書，又唔洗買完擺係到，如果多人加入，可以係咁換，無限loop，幾fun

我先！
《自願被吃的豬》
拋下磚引下玉咋大家互相換下！

《香港獨特的民主路》
買左好耐都未睇過

SOR 係《香港的獨特民主路》

可以

但我未睇過 冇得分享心得

換書慳錢又環保
真係想買可以去博客來，可以運返香港

好似有小店做呢樣野

仲有誠品
樂文呢啲樓上書店
書展你就知 香港仲有好多買書地方選擇
不過支持漂書 以書換書
PS 學生哥一名 家中一堆閒雜書唔再睇

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人